今日放工7點係最後機會

明既會明 講完